i7-7700 vs i5-8400

邊個勁啲？

顯卡1070ti / 1080

顯

你

老

cpu: 1070ti / 1080

Cpu

條友真係唔識架喎.jpg

笑死 打錯咗 GPU sorry

屌！SORRY!重新入翻正題！
i7-7700 vs i5-8400
配display card 1070ti/1080
邊個勁啲？

母

8400

配gt 1030會勁好多

以後小心啦你,見你有改正就唔屌你住
顯卡=GT冇X例如GT1030,俾狗用,1070Ti/1080係叫顯示咭

一定係8400
不過1080真係要食得哂要8700k先得

未必 我行4k i3都食得晒1080ti

明白，收到，小弟新嚟，唔係好識規矩

所以你樓上有隻狗？

但8400 係唔係平過7700

呢條友另外一個POST

真係弱智 又係度狂(吾吾吾吾) 條友肯定連GOOGLE都唔撚識
問問問問你碌鳩啦

一眼就知佢見你講顯卡就做假膠玩嘢啦,上耐少少連登就明

吾

Gt1030有乜問題？
你老母個閪就真係俾狗屌啦千早狗